[有圖]10蚊硬幣變左色

今日去德興食早餐 俾錢既時候個收銀話個10蚊銀咁樣佢地唔收 話找唔出去 咁其實你找唔出去關我咩事 唔通個10蚊銀咁就廢左咩
利申：綠色野抹得甩

入落汽水機咪得

我唔撚收

最後無食到

硬幣嘅狀態預言緊持幣人嘅未來

on 9

因為樓主導致硬幣的磁通量改變

五蚊同十蚊好多假幣

坐巴士用左佢囉

銅氧化左渣麻